Un proyecto para el restaurante Frankfurt que le permite al cliente ver en detalle las cervezas disponibles por el establecimiento,mostrando de forma bastante visual la descripción de la cerveza así como su precio,indice de alcohol y lugar de origen.Esta app incluye otra parte que es de administrador la cual le permite crear nuevas cervezas o modificar las existentes.